Boycott Mulan

齊心合力。。手足請登記入鬼佬影評網站， 評衰Mulan， 俾小幾粒星星